關於你好的壞的 都已經聽說 願意深陷的是我

愛到那裡都會有人犯錯 希望錯的不是我
😭😭😭